係關DISPLAY事 定MON事 ?

如題
我又無多張DISPLAY 同 個MON去試
我個張DISPLAY係 GALAX GTX 1660

CPU有冇GPU?

I5 9400F

我張DISPLAY 買左唔夠1個月 無理由係佢壞

大陸野係咁

好多野都係made in china架啦

用內顯test?

佢粒CPU冇

電視機都冇?

借部手提電腦插落個mon度試吓

1151唔係通常有display晶片

F字尾CPU CUT左IGPU

大幾係 display card.
詳情睇google NVIDIA RTX bad display

問fd借張卡試

RTX。

冇內顯?

GTX 1660都出事.

有機會底板

我部機都係咁，一時得一時唔得，用緊GT 730

原來係個mon

用左幾耐?

cap 張圖睇下咪知

6年 aoc